[突發有圖]今日present緊個陣走撚左出班房

話說今日present ，成team人夾好著返套西裝，加埋通宵準備，諗住掂過碌蔗可以爆4
present個陣，坐前排D同學係咁笑，我即刻淆一淆睇睇份稿有咩問題，但咩問題都冇。如是者就繼續pre la，點知班同學越笑越大聲，我跟住同學視線望落去。

仆街!成地Oreo碎...
再望真D，原來係groupmate個鞋底碎曬
唔知係唔係前排D同學笑得太大聲
懷疑groupmate惱羞成怒，present緊個陣爆seed講左句屌你老母，係前門衝左出班房，剩返個鞋碎係到
成班靜曬，miss呆左，我都唔知點算好，坐前排笑最大聲果個嚇到O曬
三秒之後，個groupmate係後門入返黎，坐返自己位。
原來佢翻翻去換鞋，之後又走翻出黎，好怒咁踢左下堆鞋碎，然後死死氣咁執翻啲鞋碎入垃圾桶。

落堂之後條友即刻衝走左，全班人走出去逐個逐個影塊地，睇翻原來黑到仆街

準備左咁耐既Project，今次實爛Grad啦唉

此貼必火

火你老母

做乜鳩

邊位恒大同學仔咁慘呀

痴撚線

腳力驚人
btw爛grad

我都試過碎皮鞋鞋底

鞋底用咩做 可以碎成咁

有圖先正評

魔術貼鞋

咁都有得笑

$99 對既"皮鞋"

送多張比你

其實都幾撚慘
如果我係現場又同佢唔熟既話一定唔會笑佢

正評係俾有圖

對皮鞋太耐冇著就會咁

碎左

對鞋點撚樣先可以碎成咁

笑撚死

塊地好熱?

可唔可以講碎你老母

lm

😂

oreo鞋底

食住Oreo咁睇呢個post

Lm

大力金剛腿

對鞋究竟有幾劣質先會碎到咁

無咪Dem Beat dem得太大力

其實有乜好笑

Cheap 鞋放得耐唔著
一著返，一係爛皮，一係爛底

屌你老母

淘寶買皮鞋？

咩鞋咁脆口呀

事主出現了

睇埋張圖忍唔住笑左

對鞋做乜鳩

十個脆

魔術貼⋯

淘寶雙11買黎present

快d執返個鞋底啦 話曬恒大都係大學生

其實好慘
不過又真係幾好笑

我都試過皮鞋碎底
對鞋太耐無著
仲要見工前先碎

dem beat

如果樓主齋up圖架話
我會以為佢present嗰陣偷食, 驚俾prof發現
然後踩碎咗啲oreo

諗起佢

大學生著返個皮底啦...
仲膠底...

著咗等於無著

人窮用cheap鞋 易爛 俾人笑
佢應該架意人笑佢窮

呢個同學以後翻學咪好尷尬

係咪得我一個笑點低？
我睇落覺得好普通衣物破損
如果條西褲爆tie應該會特別多d

脆香皮鞋？？？

屌

笑乜撚

好撚好笑

仆街係OFFICE笑到收唔到聲

係咪得我一個覺得爛grade嘅原因係因為grade都未識串

點解會爛到咁

喊

岩 你冇錯
我打錯左

起初冇睇文，我以為有人留下一篤屎
固知原來咁普通

你個名

佢第日出嚟做嘢應該都唔敢著皮鞋 呢啲柒事真係記成世

翻翻下工睇到笑到仆街

因為物似主人型

睇到一半仲以為問點樣補翻對鞋

係咪皮鞋道理

睇落好似細路仔著左老豆套suit+小學返學皮鞋 DrKong

屌你老味 喺地鐵笑到震

試過見工前對鞋甩鞋底
見我工個條友口講我有勇氣
實則笑到仆街

利申 個份工最後唔請我

企喺到比體重慢慢壓碎

eq咁撚低，呢個情況講個笑話帶過老師加曬分啦

脆弱雞腿包個fd脆弱鞋底包

唔係幾好笑......

皮鞋好耐冇著就會咁
利申：試過

有冇諗過係oreo廣告

睇到好尷尬...

That's what I always say

NEVER TRUST TAOBAO

其實唔係咩一回事

如果個同學當冇事繼續pre,其實冇咩好笑

爛鞋姐

係咪要笑

願可做你 腳下那堆爛泥~

有冇人講解下笑位係邊
係樓主民筆
定爛衣物好特別

文筆

今天不小心把心愛的皮鞋踩碎了 事後我用了十五分鐘去細心欣賞 發現踩碎了的皮鞋碎 竟然比起平日那個形態更美 然後我再用了十分鐘去打掃地方 再為其拍照 這短短的三十分鐘 算是今天我思緒最安穩的時間 踩碎了的皮鞋 是我今天看過最美好的東西 而那皮鞋裂開的那一聲 是聽過最美好的聲音 原來人生覺得最爛的事情 也未必是最糟 因為最糟的 可能一直就在眼前而未曾發現 又或者根本就是自己 我想我找到了答案

仲着魔術貼？

爛鞋不爛gdp

我都覺得好唔尊重人 人地present緊就靜靜聽人講野啦

魔術貼小學雞鞋...唔碎偷笑

小學present

原來係你。同學

係咪支那淘宝1111貨

好撚慘

不過如果我喺現場，一定忍唔住笑

Ive社會垃圾咪po上黎啦

炭黎喎

留名

唔明有乜好笑就係事主
到底係笑緊佢對鞋個鞋底碎左定係佢對鞋劣質？
既然你係佢同學 咁你都係恒大仔啦
點解好似一副唔關自己事既語氣

睇完驚驚地 下次present前check下對鞋先

原來係你

點解可以碎成咁

烏sir正常咗

屌，好撚難唔笑喎仆街

小學雞真係小學雞

應該要搵返起頭叫成組人著Suit果個負責

寫返封道歉信 比封個miss 話想再Pre 多次
可能私底下

而且夾返買返對鞋俾果位groupmate

坐最前排果幾個 就當Hibye friend算

霸氣

左邊條女more

窮撚就算啦
人靠衣裝
冇錢買鞋返淘寶買啦屌

我試過成個鞋底甩鳩埋出嚟 仲要係見工（日本公司），但最後請咗我

你又知人地恒大

太cheap 夠鐘自然分解就膠粒？

太耐冇著會碎
但我都未見過可以碎成咁

主要原因

點解會碎

hello,ive仔

中學時著街市皮鞋踢波都未碎過...

Present 唔係要 formal dressing 架咩

同埋如果大家都有Heart做份assignment
遇到呢種情況 係笑唔落個groupmate
而且會好擔心佢 同支持佢
唔會係放上網 等人笑

成件事好似當年香港m記出事
個主席自己一個面對
佢條Team 佢出黎黎 距離成5，6個身位
一d team spirit都無 好似事不關已

如果我係個miss
而且係教 hr management marketing ib 科
我見到呢個Post 我實比超底分比樓主
其他Groupmates 比分上會Mark up

前排 已經係小學雞 但樓主更小學雞

我反而擔心個男仔 見到同學笑佢
自已組出賣會點諗
確實係好好的人生一科
希望佢努力 搵錢 叻過哂成班人
特別係樓主

唔肯定
見第一句樓主寫的 係話夾要著返套西裝

笑死咩，著對咁既垃圾出黎，笑死冇命賠呀，仲要好似嬲哂成村人咁款，好撚心啦！

好慘

笑死係咪我笑點低

隻眼有問題？咁睇唔到？

咁個professor 咩反應

笑點喺邊？
個同學又係eq低

係咪唔濕得水

唔睇到最後都以為係潮文

睇開d啦，雖然真係慘左d

有錢邊個想著爛鞋呀 笑笑笑你老母咩

旁觀者就覺得好笑 但如果代入返佢個角色 其實都幾醜怪 畀所有人知道佢買對cheap皮鞋 以後返學仲點見人呀？諗住著套老西型一型咁present㗎嘛

成班on9 小學未畢業
唔知有咩好笑

勿相認

魔術貼？？

其實 係d膠硬化
對鞋太耐冇著

一開始以為瀨咗屎

做你 groupmate 真係慘
原本已經俾人笑
仲要俾你放埋上黎

留下一篤屎就好笑好特別？
幼稚嘅人先覺得屎尿屁好特別好搞笑

時代真係唔同咯
著對爛鞋竟然可以畀人笑窮笑咁耐
仲要自己都崩潰埋
幾廿歲人啦仲要靠衣裝被認同

邊撚到似潮文

係唔係恆管 個雨傘筒好似係

邊間院校啲學生

爛到碎撚哂

做乜笑人cheap鞋
其實係貴野先會咁

耐冇著就會自己分解
環境設計黎
因為以前d皮鞋分解唔到破壞環境

對鞋同隻腳個大細差好遠咁既？本身唔岩著？

btw好似叫環保鞋底
(利申： 奶過野 )

雖然係好柒，但係比你放上網都真係幾慘

你舊野壞左呀

Shitty u ?

體重都有影響

豆腐渣鞋底

我半年前都試過
好彩出門口無耐就爛可以即刻返轉頭換

其實佢都好慘 琴日屋企出左事 冇得返去屋企 成套衫都係問人借 點知就比你地笑

樓主係咪個死tb
人地屋企有事先要問人借都要比人擺上網

pound of my school差唔多啦

more

踏破皮鞋成地碎

EQ低

啡毛死tb

其實有咩好笑

中大d遮架好似唔係依款

恒大a buid

好同情但會笑左出黎

隻tb有第養松鼠狗?

話左唔好拖鞋當皮鞋著架啦

如果爛鞋個同學用呢個態度睇爛鞋
唔會爛grade不特止
話唔埋會加分添

內功好勁

仲影到相

魔術貼皮鞋 佢幾多年無著扲返出黎

不費吹灰之力鞋

呢d小插曲咁好笑 大個一定會攞返出黎講
講到出賣 仲要見到個post黎比分完全對人唔對事 你做miss真係死得

乜撚都小學雞 收皮啦你

用Oreo

樓主係TB?

有咩好笑
你都讀大學啦
講兩句打下圓場有無咁難呀

唔難grade就出奇

成年人皮鞋都唔識揀又要平
潮牌波鞋就貴—貴都買

讀左3年u未試過present著suit

一笑置之咪算
講緊咩咪自嘲下囉
有陣時柒左咪大方認
對鞋姐

「我望見對鞋都覺得好好笑 我會拿返條屍返去對質嫁啦
大家依家可以盡情笑
不過一分鐘後 請大家認真專心聽我地認真準備既心血」

柒野自己圍內笑下未算, 乜尻都放上網咁契弟

今次真係今年幾碎

屌仲要有近照

中學試過, 屌你好味好彩有對白飯魚著住先
我自己都忍唔撚住笑

講真有呢啲突發狀況都要頂硬上去見架啦
唔通唔出現咩

N年前返學對ecco 著咗陣就碎咗
好彩locker 有多對波鞋

有冇事主圖

睇到上面疑似知道件事嘅同學仔
話當事人屋企有事 套西裝問人借
出咗事仲要畀呢啲好組員擺上網畀全世界恥笑
人品真係有得睇

周星馳情節?

老柒講，我有對2千幾蚊既clarks兩三年冇著都係咁，不過冇佢碎得咁應

其實都幾柒，因為一睇就知你幾年冇著suit, 同話俾人知青頭冇乜分別

more 唔好得個講字
係真既 幫你手狙返擊樓主添

窮撚著閪鞋抵撚死

咁好明顯啲組員怨個男仔陀衰家
我都覺得成班人好冇品

份野個男仔做得最多

請爆樓主點圖

原來樓主讀恆大？

我要為我頭先笑咗道歉

一個like捐一蚊比同學

睇嚟巴打知啲嘢
但當事人衝出教室 佢自己都覺得丟架
點解仲要踩多一腳呢？
我讀書都試過 有位同學將我本日記當住全班嘅面讀出嚟 個心真係好難受 但我嗰陣扮唔care

大家撐大家架嘛組員 邊個人未柒過呀
如果係樓上咁講 已經臨時問朋友借衫 project又做好多 仲要出醜比人笑 組員又唔體諒 幾撚灰呀？
佢係細個 個下覺得落唔到台 走出去 在場既人品格真有問題

樓主根本唔係組員

樓主坐左係班房第一行左邊個個TB
坐佢後面都見到笑到gapgap聲

pound of my school
In hsmu we trust

想問佢個花名而加變左咩

連登仔唔止樣衰 心地仲要好差

乜d 死TB 咁無品
最TB 岩咖啦, 無仔生
費事D 後代一樣涼薄

係咪同當事人爭女爭輸咗呀 TB

笑到痴線

笑能到喊

當初fresh grad去見工我對皮鞋就係碎成咁
對鞋由中學開始冇著擺左幾年
到行落地鐵站先知賴野
好彩有預早時間
即刻出旺角買返對新既先再去見工

屌你呢個位影實知你邊個啦
聽日返學打柒你

EQ低到

Grade 都串錯 唔爛都唔得啦

Wowow

樓主 人地已經好慘 仲要放埋人上網

成份野個男仔做得最多，屋企又有事，仲要俾人笑
慘

剃人頭者人亦剃其頭

巴打有無多d 野分享下？
話晒死TB 都係連登仔既敵人

01抄post真係快手
Mon住連登做記者

恆管狗笑4

真係唔覺好笑

樓主你乜都唔知就出post係咪覺得好威？
有冇諗過事主到底咩事？
好撚好笑？
咁大個人都唔知咩應該拎黎講笑，乜野係唔應該？
枉你仲讀新聞系

窮係罪

CLS

好撚慘

真心慘

老實講，爛鞋依啲意外，點會扣你分，會都唔會扣到爛grade 樓主垃圾

人地PRESENT 緊,下底D同學係咁笑既話,
好老實講,一D尊重都冇

成年先著一次就會咁

唔識應變，抵唔合格

搵人起下tb樓主底啦

痕大學生識唔識尊重人

笑人個幾個先幼稚喎
笑點係邊？人地pre完提人仲好啦

踏碎皮鞋無覓處

比著我係條仔 自己一個做左pj既大部分
Present果日屋企有事 幾經辛苦問人借到衫著
最後因為對鞋爛而比台下面咁樣笑
果班所謂“組員”仲要唔幫自己 比我都想走左去算
反正班組員都唔care個分

唔男唔女 你點搞咪都係入番女廁

爛鞋唔會呀 但佢發老脾衝左出去又返黎踢野就一定扣撚到仆街 成組玩撚完

shitty?

$9.9

做乜笑鳩我

咁唔撚成熟既大學生,咪撚讀書啦,等社會教下你啦
講緊樓主呀

樓主好戇鳩

正路就成班夾埋Professor一齊笑既
偷偷地影相SD GRP笑己經好比面啦

7同好笑 兩回事
到已經都係搵唔到個笑點

恆管仔個個留言負評 咁得閒上連登不如學下英文好過啦

老老實實 唔係話唔比笑 一開始笑下咪算
人地開始左present仲不斷係到笑
根本樓主(第一排死tb)無尊重過人地

呢獲真係笑點難搵過樓主G點

屌，原來含大嘅，唔怪得啦。

個嘢懷咗啊

根本樓主唔係組員或者樓上所講既tb
聽聞係坐後排d mk仔開po
利申：身邊有朋友識樓主 你自己做過咩你最清楚

認真面黃個個應該係樓主
人地身外物爛
樓主係人格破產

就算係咁都唔好影人相喇

笑下都唔撚得 又話人屋企有困難唔呢樣唔得嗰樣
你呢班人先係令佢難堪嘅人

明明睇住個tb影相狂笑笑到出班房
樓主朋友

第一排tb,港女，蝻笑足成堂

講左咁耐
TB相仲未出現是否有點on9?

你present果陣影乜柒相呀樓豬
抵你爛grade啦

唔通鞋底用oreo做既

咁都好笑，以你地個智商，唔識尊重人，祝你地出黎做野個時，比成間公司上下一齊撚狗咁撚，撚到笑都唔識笑

幾時有TB相睇下

原來又係含大班垃圾
仲以為shitty

講你就講啦, 神神秘秘
懶係知真相, 好叻ar 你

我都試過 好彩知得早

想問下對鞋幾耐無著會搞成咁

我屋企有幾對放左好耐都未著

相呢？

有樓主條撚樣嘅相未？
隔離台個poodle八婆都有樣睇
唔知樓主又係咪天生無品樣

佢又會有鞋換

有個人好努力 逐個留言畀負皮

屌 comment幫個男仔既都俾人負評
痕管仔咁得閒

如果係屋企窮無錢買對好既皮鞋，我覺得佢好慘，仲要咁樣俾人笑...

少林大力金鋼腿、千斤墜

本來見到鞋碎都還好
一見到oreo 碎就笑到停唔到

鞋底碎左關你撚事咩 笑下咪算囉 仲要特登上黎開po笑尻人 駁存在感駁到咁 抵你比人屌返轉頭

踩爛grade

其實講咁耐 好似爭咁張樓主相
真心覺得俾人擺上黎條友好慘 放上連登都算啦 on901仲要放上fb
屋企有事已經有壓力 翻到學校又要比班含大mk仔笑 上個網又會驚見到自己
樓主你過唔過意得去

留明睇樓主相

其實要問人借鞋 都唔買過對 都估佢屋企經濟都唔係好

樓上成班識樓主嘅又唔放圖 無計㗎

連登真係好撚低質

笑撚死我 前排啲同學應該忍得好辛苦

有幾好笑呀? on9架果幾個

OREO

踏碎這無盡旅途

講咁耐仲未有樓主條柒頭既相既

恒大仔係咁上下
Band 3仔集中營

今日個爛鞋post夠哂好笑

疑似當事人解畫

有人知樓主係邊個
應該唔係組員影相，個個都企出去 present 點影

邊位學生今日坐前排個個位

樓主真人

支持起樓主底 最好搞到佢跳樓先好收手

樓主呢？潛完水未？學吓人哋做返個真男人啦
淨係識笑鳩人 乜撚嘢都做唔到
你以為人哋恥笑嗰個男仔咩？
大家都只會恥笑你㗎咋！

屌 全班走淨5個 重訓哂 我次次都係咁p

笑你老母 笑

笑嗰班肯定係小學雞

幸災樂禍 就最撚叻

佢踩爛左個grade

到底有乜撚野好笑
你話笑一兩聲就話姐
係咪真係好笑到要開post分享既地步

hk01 仲要 post 咗，垃圾樓主累到事主係 fb 比成村人笑緊

真係好好笑

LM

其實開POST又冇話要有咩要求先開
大把POST都係無聊野, 唔通要整返堆評分準則, 過幾多分先可以開咩

屌 樓主正仆街

試但啦，含大都係狗咬狗骨，笑下咪算，咁撚認真做乜鳩，成班傻閪同狗公MK 嘅「大學」

成班連登仔會唔會overreact左呀
話緊鬧樓主嗰班人呀
而家所有人笑都係笑對鞋好似oreo碎 同笑當事人走左出去又返返去課室咋嘛
又唔係笑當事人窮 著爛cheap皮鞋
根本冇人有咁嘅意思
成班人喺度自以為有口德 凳當事人慘咁

係呀最有同理心係你地啦
人地見到狀況好笑 笑下都唔得
笑完幫佢唔得咩？
而家甩對鞋笑下啫 比你地講到侮辱當事人咁

同意，最緊要有得pre多次

樓主又冇公開事主資訊 冇影樣
大家咁緊張做咩
又冇人有興趣起事主底

好撚好笑喎
起樓主底個班正一垃圾
笑撚完又起人底

九成淘寶買鞋

講真eq高少少就應該扮無野繼續pre埋落去
果撻鞋碎最多都係得坐最前排果幾個見到
要笑咪pre完落場比佢地慢慢笑
反而事主咁樣present緊突然間發皮氣衝出課室
比我係阿sir都比你d行為嚇一嚇唔妨高分

你肯定無讀過物理化學
太熱會溶唔會碎囉

比著中學 笑得黎會覺得自己on9
上到去 對住d 唔識唔熟又要對幾年 真係想搵野捐

屌你老母，我理撚得你笑乜9，總之就開左po 笑9人啦
正如你無理過呢個人0既感受
咁好笑返去笑你老母啦笑

人地比人笑果個當時人都唔撚介意
又關你呢匿名網友撚事咩？咁係好笑都唔撚比呀
咁鍾意搶道德高地做乜柒呀

含大

我覺得句屌你老母好有霸氣
會換番鞋，繼續pre，同𢴇番啲碎，算有理性同責任心

呢句真

你老母都好好笑呀，生著你咁既弱智，仲笑返去笑你老母

你就真係弱智 係到懶有同情心咁去幫個佢自己都唔介意既人
之後又一開口就屌笑果D人老母
矛盾到 你老母死左都插番醒

成班波台狗又發神經

有point就講啦
成日標籤人波台狗

咁好笑丫嘛，又無人介意

係 咁人地笑爛鞋你都咪阻9住哂啦
你慢慢笑我老母囉

笑下爛鞋都唔得 惡撚到
最撚on9係樓主放上黎姐

笑你老母個老母

你鍾意咪笑哂我全家18代囉

理解唔到笑點
應該我笑點太高
定而家後生 連 7同好笑都唔識分

皮鞋老化碎鞋底有咩出奇

佢苦練左好耐既無敵金剛腿，竟然比你班唔識貨嘅人笑，所以先咁嬲走出門口

笑樓主爛鞋無問題
不過咁撚小事都放上黎？
仲要上埋hk01
咁不如放埋樓主個樣上黎評評？

成班道德撚 個道德高地仲高撚過喜馬拉雅山
一個人扮晒野話唔好笑, 個個就跟風話唔好笑想加口德分

而家連個事主都出黎話唔介意啦
都唔知你地扮乜

我就冇你地咁撚虛偽, 我覺得樓主用oreo碎做比喻好撚啜核
再幻想返個情景我認真真係大笑左出黎

咪就因為笑個班人本身低質

連登唔放呢D小事上黎比人笑咁你想講乜呀?
討論講獨建國方略呀?

HK01都好無聊同無料報喎
咁又要抄上去？

癲

Agger 上網都要咁虛偽
覺得好笑咪笑 唔好笑咪出返去囉

佢係2隻都爛, 好難整到咁

好唔好笑一件事啦 笑都唔比笑就講唔過喎

老化爛咪得

你覺得唔好笑咪出番去囉係到獻世
又笑點「低」又「民」筆 做咩姐你

低b仔
我下個post咪修正左
打錯字 都用黎攻擊
Cls

咁都笑一餐 又多一隻字唔識串啦垃圾恆管仔 縮返入呀媽個西到啦

做咩姐你

Push

呢條撚屌整到周圍都係oreo 唔洗講一定冇掃返啦

真心笑唔出
你唔幫佢不突止
唔擔心唔係佢被人笑會唔會嬲
而係擔心個grade

屌你老母其實d撚樣同學同欺凌人冇分別

所以話恒大仔係垃圾啲，笑啲中學生先會笑嘅野

恒大叫返恆中算啦

咁又點？關你撚事？

上面個啲都痴撚線

你依家present緊又屌老母又發老脾 隨時比人扣分

再講自己心情唔好大曬咩 自己柒左就拉曬成team陪葬

同你同組真係多鳩謝你

上面話咩笑人屋企真係好撚狗個啲

你自己諗下你第日team present你組員無啦啦屌個客老母

如果係都覺得OK嘅 你份人真係好大量

事主？

上面話樓主做最大份喎，點睇都係佢carry 緊？你作為同組組員，唔支持自己友已經係死罪，笑埋一份咁撚仆街？

跟本所有鞋，除左用真拉線既鞋
一耐（數年）唔著，所以野都會氧化，乾
皮料，膠水都冇晒彈性
不論波鞋，皮鞋，高踭鞋
不論名牌幾皮野一對，定花園街幾十蚊一對
都冇分別

講得出話買平鞋先會爛底既人
唔係小學雞就係中學雞
一般常識都冇，又冇生活閱歷
回覆出黎自己唔知俾人笑緊！？

老老實實 如果我同佢一組真係笑唔出

但如果我係台下 一定笑撚到仆街
佢屌我老母 我笑得仲大聲

你個野爛左啊

其實有乜咁好笑 成班戇鳩仔笑點低撚到

恆大

踏破鐵鞋盧覓雪

留名起TB底

1.關我地撚事
2.笑點難搵過樓主老母個G點

比我就笑唔出

唔明有咩咁好笑 乜都擺上黎
有無當你groupmate係groupmate
咁賣隊友其實自己都羞家姐

恆大係咁上下架啦 唔係未見識過

坐係度影

留名又睇連登仔炒車

Details
起反佢底轉頭

你睇教乜野科 商科做Team Work Project
呢方面我教實管得緊 要正氣
唔通出到去社會 自己友都唔撐？
最多返公司話佢幾句 同諗方法
去解釋 去Pre多次
出力去補獲 並唔係
自己友都笑埋一份

可能你地未試過 以前做Group Work果時
比全班人眼紅 覺得我地組做得好
其他組成個幾月唔Show我地 唔同我地講野
之後我地就好有鬥志 實要做到最好
結果唔錯 呢一刻就知Team Spirit好重要

出到去社會 大家搶生意
競爭者 仲更唔比面同害你
自己友都唔幫
你話我係client點敢叫你地幫手
有起事上黎 就只笑身邊人
咁信唔信得過？

柒事出現唔緊要 最緊要係識補獲

十個有九個開Post都話係借朋友Account

咁同Facebook比人Hack有分別嗎？

笑你咪笑你囉 成班道德撚 我理撚得你最近成家死哂定點
柒左比人笑 天經地義

個個都好似你咁諗就死撚得啦 出撚左黎做野未呀小朋友？以無道德為榮仲咁撚唔知醜
記撚左第日你老母死撚左公司有野要你做你咪撚同你老母執骨呀 定係你無老母？

唔怪得讀恒"大"

講真如果事主無開post既話
依道啲人咪又係繼續笑
依家見到炒哂車
就忽然之間個個企哂上去道德高地
忽然地覺得笑人好幼稚 夠哂虛偽
試問依個post前面事主未開post之前
有幾多個真係覺得on9當有趣
咪又係睇人仆街心態

求其噏句「嘩今次真係踏破鐵鞋盧覓雪」
都好過乜柒都唔做呆咗喺度

其實個笑位響邊

有咩咁好笑呀

咪臭係
一個二個耶穌上身咁撚樣
平時乜弱智又笑身體傷殘又笑
竟然對一對oreo 咁寬容
連登仔ho ball

睇頭幾頁咪見真章囉

原來成班恆大仔黎架
話撚之你爛鞋定爛春袋 笑撚左先啦

一個帶頭話唔好笑之後全部人都開始話唔好笑
切勿跟車太貼

陶傑話大學中學化原來係錯，應該係大學生小學雞化

喂大佬阿 咁真係好笑嘛

一地Oreo

佢兩隻鞋同時碎左

咁既平頭鞋抵碎啦

我係見緊工果陣碎

連登啲道德撚真係好恐怖

入去屌佢地！！！！

請俾脆！10個脆為之最高分

應該係淘寶30蚊一對既假皮鞋

連登真係好多人云亦云既道德撚
如果唔係事主開左po 你地咪又係繼續係度笑
笑到仆街添啦 依家係度扮乜唔好笑 覺得人好小學雞

仲有依家做乜姐 有咩事就用屋企有事做藉口 放你上網個位真係無責任要知你屋企有乜事 有乜難言之隱喎 始終三唔識七 佢放上網個陣都未知 依家呢到d人就係度狂話佢點點點

仲話要反起底 連登仔扮乜正義使者 網上食花生恥笑post日日都有 放上網個個做錯d乜要比你地反起底？ 就係因為事主出黎開po做左受害者？ 如果係咁 咁就唔該你地一視同仁 龍門任你搬

收皮啦道德撚

咁最後重有冇present?

根本樓主就係前排笑鳩人個班人黎
你係組員既點會好意思present個陣咁樣影第一張相
同埋張相影既角度根本係第一張台後面
姐係前排
你根本唔係組員 係笑人個班仆街

連登仔d質素係咁上下

咩鞋

連登班道德撚真係好得人驚

早排有個frd坐我架車果陣鞋底甩左好多碎出黎 佢仲問我點解張地毯咁污糟

佢自己丟架都唔俾笑 咁惡既
溫室小花呀?
洗唔洗頒個獎俾佢添

正因為知道好多人都冇同理心，所以柒既時候我都會扮冇所謂，如果俾你班扑街影響心情我咪仲蝕底

咩呀你叫我呀

啱呀 嗰啲追擊肥婆po 又po相又開樣又恥笑 又唔見有人企出嚟做正義撚
周街見到女人又影底放上嚟評頭論足 又唔見你地要話要反省要企道德高地？

笑左

鞋帶都無
係咪窮撚到咁